ubisolf 我屌你老母

買撚左隻wildland 打算同啲friend玩下，屌你老母lock鳩我個解像度做乜鳩
有冇巴打有方法搞到
放工想打下機輕鬆下姐屌你老母咁都唔撚得嘅